倫敦之王係咪要叫阿仙奴

富咸

藍藍車狗捐進了狗洞

a0之王係咪要叫朴初瓏心心眼

真人有女

憎人有女

唔好以為上討論區就可以講 大話，一點都唔好笑。
我屋企既小朋友睇左會學壞。